[{"question": "https://www.zhihu.com/question/52855243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52855243/answer/134514282", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef711\u670821\u65e5\u665a TP-LINK \u6df1\u5733\u529e\u516c\u5ba4\u697c\u4e0b\u5458\u5de5\u70b9\u540d\u53eb\u9a82\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52928366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52928366/answer/134479430", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u3010\u5973\u513f\u81ea\u5b661\u6708\u901a\u8fc7\u53f8\u6cd5\u8003\u8bd5\uff1a\u4e0a\u5348\u62ff\u6210\u7ee9\u4e0b\u5348\u5c31\u60f3\u51fa\u5ead\u4e3a\u7236\u6d17\u51a4\u3011\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51204995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51204995/answer/134549311", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7248\u7684\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/134328870", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u4e00\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u66b4\u9732\u4e86\u8eab\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53292905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53292905/answer/134327442", "content": "\n\u7279\u6717\u666e\u505a\u4ec0\u4e48\u80fd\u8ba9\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u4e0d\u518d\u652f\u6301\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39574777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39574777/answer/134578903", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u4e0a\u300c\u4e00\u77e5\u534a\u89e3\u300d\u4e5f\u8981\u5f3a\u884c\u56de\u7b54\u7684\u56de\u7b54\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53296944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53296944/answer/134486104", "content": "\n\u5fae\u535a\u770b\u89c1\u4e00\u4e2a\u53eb\u6cd5\u533b\u90d1\u660e\u660e\u7684\u5f80\u4e0b\u62c9\u7684\u65f6\u5019\u770b\u89c1\u4ed6\u53d1\u4e00\u4e9b\u4e0e\u7f51\u53cb\u4ea4\u6613\u56fe\u7247\u4ed6\u7adf\u7136\u5356\u5c38\u68c0\u89c6\u9891\u8fd9\u7b97\u4e0d\u7b97\u72af\u7f6a\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52904261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52904261/answer/134343584", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u4e2d\u56fd\u80fd\u62e5\u6709\u51e0\u4e4e\u662f\u8fdc\u8d85\u4e8e\u5176\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u7684\u793e\u4f1a\u6cbb\u5b89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53286583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53286583/answer/134491510", "content": "\n\u8001\u592a\u5a46\u5077\u5272\u4e86\u6211\u9662\u5b50\u91cc\u7684\u6d0b\u6c34\u4ed9\u7ed9\u4ed6\u5b59\u5b50\u5403\uff0c\u7136\u540e\u4ed6\u5b59\u5b50\u4e2d\u6bd2\u4e86\uff0c\u8001\u95f9\u4e8b\u8981\u6c42\u8d54\u507f\uff0c\u6211\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u8d54\u507f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20197176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20197176/answer/134582053", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u54ea\u7c7b\u56de\u7b54\u8ba9\u4f60\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53309070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53309070/answer/134522984", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u5267\u300a\u897f\u90e8\u4e16\u754c\u300b\uff08Westworld\uff09\u7b2c\u4e00\u5b63\u7b2c\u5341\u96c6\uff08S01E10)?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33789527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33789527/answer/134549509", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u60f3\u8d5a\u94b1\u5374\u8d8a\u5f97\u4e0d\u5230\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48015692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48015692/answer/134540441", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u7528\u6237@\u5b5f\u5fb7\u5c14\u7684\u56de\u7b54\u662f\u5426\u7f3a\u4e4f\u4e13\u4e1a\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53135774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53135774/answer/133580427", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u4e00\u5f20\u56fe\u540c\u65f6\u9ed1BAT\u4e09\u5bb6\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53307894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53307894/answer/134415369", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u76ee\u524d\uff082016\u5e7412\u6708\uff09\u5bf9\u5ddd\u666e\u8bc4\u4ef7\u7684\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52572279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52572279/answer/134437640", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8bf4\u4e0a\u6625\u665a\u7684\u5c0f\u5b69\u5b50\u6b7b\u7684\u6d3b\u8be5\u7684\u4eba\uff1f\u8fd9\u53cd\u5e94\u4e86\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27718852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27718852/answer/134281918", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u73af\u5883\u6c61\u67d3\u771f\u7684\u548c\u5a92\u4f53\u8bf4\u7684\u90a3\u6837\u4e25\u91cd\uff1f\u662f\u5426\u662f\u5a92\u4f53\u6709\u65f6\u5728\u6545\u610f\u5938\u5927\uff0c\u5f15\u8d77\u4eba\u4eec\u7684\u6ce8\u610f\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31440661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31440661/answer/134418617", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b9d\u7389\u559c\u6b22\u9edb\u7389\u7684\u540c\u65f6\u53c8\u80fd\u5de6\u53f3\u64a9\u95f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35337578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35337578/answer/134425796", "content": "\n\u5982\u679c\u66f9\u96ea\u82b9\u5199\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26078414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26078414/answer/134584427", "content": "\n\u82f9\u679c\u6709\u54ea\u4e9b\u9ed1\u79d1\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42048705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42048705/answer/134506256", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u300c\u5c0f\u7c89\u7ea2\u300d\u548c\u300c\u81ea\u5e72\u4e94\u300d\u7a76\u7adf\u662f\u4e00\u4e9b\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21525822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21525822/answer/134229805", "content": "\n\u96f7\u950b\u7684\u4e8b\u8ff9\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53220978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53220978/answer/134388646", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53309070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53309070/answer/134503601", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u5267\u300a\u897f\u90e8\u4e16\u754c\u300b\uff08Westworld\uff09\u7b2c\u4e00\u5b63\u7b2c\u5341\u96c6\uff08S01E10)?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53231983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53231983/answer/134217835", "content": "\n\u751f\u547d\u6f14\u5316\u53f2\u4e2d\u6709\u6ca1\u6709\u300c\u751f\u6b96\u9694\u79bb\u300d\u51fa\u73b0\u4e4b\u540e\u53c8\u6d88\u5931\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25695912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25695912/answer/134600155", "content": "\n\u7537\u751f\u6709\u6587\u5316\u5230\u5e95\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40968147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40968147/answer/129827943", "content": "\n\u7279\u522b\u8ba8\u538c\u6cf0\u8fea\uff0c\u770b\u89c1\u5c31\u60f3\u4e0a\u53bb\u8e22\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53020351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53020351/answer/134576891", "content": "\n\u5b88\u671b\u5148\u950b\u7684\u5929\u4f7f\uff08\u5b89\u5409\u62c9\u00b7\u9f50\u683c\u52d2\u535a\u58eb\uff09\u662f\u5426\u9aa8\u76c6\u524d\u503e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53304776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53304776/answer/134626941", "content": "\n\u7279\u6717\u666e\u6700\u8fd1\u51e0\u5929\u5bf9\u4e2d\u56fd\u9891\u9891\u53d1\u96be\u7a76\u7adf\u662f\u4e3a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52904261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52904261/answer/133811740", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u4e2d\u56fd\u80fd\u62e5\u6709\u51e0\u4e4e\u662f\u8fdc\u8d85\u4e8e\u5176\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u7684\u793e\u4f1a\u6cbb\u5b89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24919994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24919994/answer/29490524", "content": "\n\u652f\u6301\u5927\u9ebb\u5408\u6cd5\u5316\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38871927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38871927/answer/134586082", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e9b\u56fd\u9645\u80cc\u666fNGO\u5982\u6b64\u70ed\u7231\u4e91\u5357\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35187722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35187722/answer/134614889", "content": "\n\u5f53\u5e74\u4e0b\u4e61\u662f\u5f3a\u5236\u7684\u5417\uff1f\u5f53\u5e74\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u4e0d\u60f3\u4e0b\u4e61\u8eb2\u8fc7\u53bb\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36059368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36059368/answer/134624123", "content": "\n\u201c\u4e16\u88ad\u623f\u4e1c\u9636\u5c42\u201d\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34651180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34651180/answer/133609006", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u53ef\u4ee5\u7b97\u5168\u7403\u6700\u7e41\u534e\u57ce\u5e02\u4e4b\u4e00\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24919994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24919994/answer/132874663", "content": "\n\u652f\u6301\u5927\u9ebb\u5408\u6cd5\u5316\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52904261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52904261/answer/134622876", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u4e2d\u56fd\u80fd\u62e5\u6709\u51e0\u4e4e\u662f\u8fdc\u8d85\u4e8e\u5176\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u7684\u793e\u4f1a\u6cbb\u5b89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53070162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53070162/answer/134576394", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5747GDP\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u624d\u80fd\u8d85\u8fc7\u65e5\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20715561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20715561/answer/134385397", "content": "\n\u5f88\u591a\u667a\u5546\u9ad8\u7684\u4eba\u60c5\u5546\u4f4e\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53182780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53182780/answer/134241676", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85GoPro\u57282016\u5e74\u5e95\u516c\u5e03\u91cd\u7ec4\u548c\u88c1\u5458\u8ba1\u5212\uff1f\u5b83\u5230\u5e95\u9047\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22532884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22532884/answer/113477841", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u7231\u5374\u53c8\u4e0d\u5e38\u89c1\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31932124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31932124/answer/134413213", "content": "\n\u5982\u679c\u5c06\u5218\u770b\u5c71\u7684\u5f62\u8c61\u8230\u5a18\u5316\uff0c\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31898966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31898966/answer/134356125", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u4eec\u5bf9\u7f8e\u56fd\u524d\u603b\u7edf\u5c0f\u5e03\u4ec0\u666e\u904d\u8bc4\u4ef7\u5f88\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38584193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38584193/answer/77071949", "content": "\n\u6218\u56fd\u7684\u65f6\u5019\u4eba\u4eec\u5403\u4ec0\u4e48\uff1f\u600e\u4e48\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20715561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20715561/answer/66414252", "content": "\n\u5f88\u591a\u667a\u5546\u9ad8\u7684\u4eba\u60c5\u5546\u4f4e\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/133251239", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53307534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53307534/answer/134548779", "content": "\n2016 \u5e74\u54ea\u4e9b\u4e92\u8054\u7f51\u884c\u4e1a\u5728\u7531\u76db\u8f6c\u8870\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53070162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53070162/answer/134221053", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5747GDP\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u624d\u80fd\u8d85\u8fc7\u65e5\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52904261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52904261/answer/134583319", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u4e2d\u56fd\u80fd\u62e5\u6709\u51e0\u4e4e\u662f\u8fdc\u8d85\u4e8e\u5176\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u7684\u793e\u4f1a\u6cbb\u5b89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48015692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48015692/answer/134463061", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u7528\u6237@\u5b5f\u5fb7\u5c14\u7684\u56de\u7b54\u662f\u5426\u7f3a\u4e4f\u4e13\u4e1a\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51039416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51039416/answer/134564100", "content": "\n\u666e\u901a\u7a0b\u5e8f\u5458\u5982\u4f55\u5411\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u9760\u62e2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20884233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20884233/answer/134453659", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u65e0\u795e\u8bba\u8005\uff0c\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u6709\u5b97\u6559\u4fe1\u4ef0\u4e4b\u4eba\uff0c\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8fd9\u4e2a\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36694563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36694563/answer/134595986", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9c81\u8fc5\u7684\u8fd9\u53e5\u8bdd\u300c\u4e00\u89c1\u77ed\u8896\u5b50\uff0c\u7acb\u523b\u60f3\u5230\u767d\u80f3\u818a\uff0c\u7acb\u523b\u60f3\u5230\u5168\u88f8\u4f53\uff0c\u7acb\u523b\u60f3\u5230\u751f\u6b96\u5668\uff0c\u7acb\u523b\u60f3\u5230\u6027\u4ea4\u2026\u2026\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29888808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29888808/answer/134123279", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u8ddf\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36292298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36292298/answer/102418523", "content": "\n\u7ef4\u62a4\u4e00\u4e2a\u5927\u578b\u5f00\u6e90\u9879\u76ee\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53292891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53292891/answer/134507897", "content": "\n\u5047\u8bbe\u5916\u661f\u6587\u660e\u5c06\u4ed6\u4eec\u7684\u79d1\u6280\u5168\u90e8\u4f20\u6388\u7ed9\u4eba\u7c7b\uff0c\u4ee5\u4eba\u7c7b\u7684\u667a\u529b\u80fd\u591f\u7406\u89e3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53344735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53344735/answer/134614781", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u300c\u7cbe\u65e5\u300d\u548c\u300c\u65e5\u6742\u300d\u7a76\u7adf\u662f\u4e00\u4e9b\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53203611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53203611/answer/134249212", "content": "\n\u6e05\u5317\u6bd5\u4e1a\u751f\u5de5\u8d44\u771f\u7684\u8fd9\u4e48\u4f4e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53307534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53307534/answer/134472626", "content": "\n2016 \u5e74\u54ea\u4e9b\u4e92\u8054\u7f51\u884c\u4e1a\u5728\u7531\u76db\u8f6c\u8870\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21377483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21377483/answer/134458507", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u9886\u5bfc\u4eba\u8bb2\u8bdd\u7684\u8bed\u901f\u5728\u4e16\u754c\u4e0a\u662f\u6700\u6162\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53266837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53266837/answer/134352316", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u4f73\u4f73\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u4e2d\u56fd\u793e\u4f1a\u7684\u201c\u53cd\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u201d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50092433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50092433/answer/127134687", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u597d\u770b\u7684\u5973\u5b69\u90fd\u81ea\u5e26\u70e7\u94b1\u5c5e\u6027\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34348153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34348153/answer/61263791", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6d1e\u7279\u522b\u5927\u7684\u79d1\u5e7b\u6545\u4e8b/\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53304776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53304776/answer/134525091", "content": "\n\u7279\u6717\u666e\u6700\u8fd1\u51e0\u5929\u5bf9\u4e2d\u56fd\u9891\u9891\u53d1\u96be\u7a76\u7adf\u662f\u4e3a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50560165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50560165/answer/126653516", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5355\u8eab\u7537\u751f\u90fd\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53336155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53336155/answer/134527236", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u65f6\u95f4 2016 \u5e74 12 \u6708 6 \u65e5\u51cc\u6668 xe.com \u663e\u793a\u4eba\u6c11\u5e01\u66b4\u8dcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35790730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35790730/answer/132909115", "content": "\n\u6240\u8c13\u7684\u300c\u767d\u5de6\u300d\u3001\u300c\u5723\u6bcd\u300d\u5bf9\u5f85\u4e2d\u56fd\u4eba\u65f6\u662f\u4ec0\u4e48\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52572279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52572279/answer/134178771", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8bf4\u4e0a\u6625\u665a\u7684\u5c0f\u5b69\u5b50\u6b7b\u7684\u6d3b\u8be5\u7684\u4eba\uff1f\u8fd9\u53cd\u5e94\u4e86\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27718852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27718852/answer/37801884", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u73af\u5883\u6c61\u67d3\u771f\u7684\u548c\u5a92\u4f53\u8bf4\u7684\u90a3\u6837\u4e25\u91cd\uff1f\u662f\u5426\u662f\u5a92\u4f53\u6709\u65f6\u5728\u6545\u610f\u5938\u5927\uff0c\u5f15\u8d77\u4eba\u4eec\u7684\u6ce8\u610f\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48749292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48749292/answer/131114903", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5982\u4f55\u5728\u72ec\u5c45\u65f6\u6709\u6548\u5730\u4fdd\u6301\u81ea\u5f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35790730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35790730/answer/101882400", "content": "\n\u6240\u8c13\u7684\u300c\u767d\u5de6\u300d\u3001\u300c\u5723\u6bcd\u300d\u5bf9\u5f85\u4e2d\u56fd\u4eba\u65f6\u662f\u4ec0\u4e48\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20406019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20406019/answer/134639093", "content": "\n\u5355\u8eab\u804c\u573a\u4eba\u58eb\u5982\u4f55\u5229\u7528\u665a\u4e0a\u516b\u70b9\u5230\u5341\u70b9\u8fd9\u6bb5\u65f6\u95f4\u81ea\u6211\u63d0\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24919994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24919994/answer/133304712", "content": "\n\u652f\u6301\u5927\u9ebb\u5408\u6cd5\u5316\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27718852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27718852/answer/38408465", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u73af\u5883\u6c61\u67d3\u771f\u7684\u548c\u5a92\u4f53\u8bf4\u7684\u90a3\u6837\u4e25\u91cd\uff1f\u662f\u5426\u662f\u5a92\u4f53\u6709\u65f6\u5728\u6545\u610f\u5938\u5927\uff0c\u5f15\u8d77\u4eba\u4eec\u7684\u6ce8\u610f\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53315862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53315862/answer/134563724", "content": "\nX\u5149\u3001CT\u3001B\u8d85\u3001\u6838\u78c1\u5171\u632f\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53229982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53229982/answer/134654042", "content": "\n\u6e38\u620f\u53f2\u4e0a\u6709\u4e07\u4f17\u671f\u5f85\u4f46\u8df3\u7968\u591a\u5e74\uff0c\u5374\u6700\u7ec8\u6210\u4e3a\u795e\u4f5c\u7684\u5355\u673a\u6e38\u620f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53286583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53286583/answer/134529288", "content": "\n\u8001\u592a\u5a46\u5077\u5272\u4e86\u6211\u9662\u5b50\u91cc\u7684\u6d0b\u6c34\u4ed9\u7ed9\u4ed6\u5b59\u5b50\u5403\uff0c\u7136\u540e\u4ed6\u5b59\u5b50\u4e2d\u6bd2\u4e86\uff0c\u8001\u95f9\u4e8b\u8981\u6c42\u8d54\u507f\uff0c\u6211\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u8d54\u507f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48015692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48015692/answer/134503831", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u7528\u6237@\u5b5f\u5fb7\u5c14\u7684\u56de\u7b54\u662f\u5426\u7f3a\u4e4f\u4e13\u4e1a\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52891842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52891842/answer/132534093", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e50\u89c6\u56e0\u6b20\u6b3e\u4e25\u91cd\uff0c\u9ad8\u901a\u548cMTK\u6682\u505c\u5411\u4e50\u89c6\u624b\u673a\u63d0\u4f9b\u82af\u7247\u6b64\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35187722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35187722/answer/63431093", "content": "\n\u5f53\u5e74\u4e0b\u4e61\u662f\u5f3a\u5236\u7684\u5417\uff1f\u5f53\u5e74\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u4e0d\u60f3\u4e0b\u4e61\u8eb2\u8fc7\u53bb\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47736379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47736379/answer/134585777", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ece\u300c\u88f8\u6761\u300d\u770b\u5f85\u8fd9\u4e9b\u501f\u8d37\u4eba\u7684\u501f\u8d37\u89c2\u5ff5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53357458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53357458/answer/134642516", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u664b\u4e16\u5bb6\u300b\u548c\u300a\u8d75\u4e16\u5bb6\u300b\u5173\u4e8e\u8d75\u6c0f\u5b64\u513f\u7684\u8bb0\u8f7d\u5927\u76f8\u5f84\u5ead\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31898966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31898966/answer/134528686", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u4eec\u5bf9\u7f8e\u56fd\u524d\u603b\u7edf\u5c0f\u5e03\u4ec0\u666e\u904d\u8bc4\u4ef7\u5f88\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39599242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39599242/answer/82463389", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u5e02\u653f\u5e9c\u4e00\u5e74\u5f53200\u591a\u56de\u88ab\u544a \u8d25\u8bc9\u7387\u4e3a\u96f6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28577121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28577121/answer/134100105", "content": "\n\u5982\u679c\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u662f\u771f\u5b9e\u7684\uff0c\u73b0\u5b9e\u4e16\u754c\u7684\u6211\u4eec\u4f1a\u9009\u7a0b\u5fc3\u4f5c\u4e3a\u6267\u5251\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35881647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35881647/answer/134535071", "content": "\n\u5b66\u6821\u73a9\u6447\u6eda\u7684\u4e50\u961f\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22532884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22532884/answer/134433370", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u7231\u5374\u53c8\u4e0d\u5e38\u89c1\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/129605325", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53309070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53309070/answer/134457982", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u5267\u300a\u897f\u90e8\u4e16\u754c\u300b\uff08Westworld\uff09\u7b2c\u4e00\u5b63\u7b2c\u5341\u96c6\uff08S01E10)?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52170638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52170638/answer/134538195", "content": "\nMBP2016\u51fa\u95e8\u9700\u8981\u5e26\u591a\u5c11\u8f6c\u63a5\u5934?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53345134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53345134/answer/134576224", "content": "\n\u897f\u90e8\u4e16\u754c\u5728\u4e2d\u56fd\u5f00\u4e00\u5bb6\u5206\u5e97\u4f1a\u662f\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22232797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22232797/answer/134611538", "content": "\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u4e0a\uff0c\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u5927\u7684\u8c0e\u8a00\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53229381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53229381/answer/134330788", "content": "\n\u4e2d\u533b\u5230\u5e95\u884c\u4e0d\u884c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53309070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53309070/answer/134481736", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u5267\u300a\u897f\u90e8\u4e16\u754c\u300b\uff08Westworld\uff09\u7b2c\u4e00\u5b63\u7b2c\u5341\u96c6\uff08S01E10)?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52741692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52741692/answer/132247904", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2016 \u5e74 11 \u6708 17 \u65e5\u4e2d\u56fd\u7559\u5fb7\u5973\u751f\u906d\u96be\u6c11\u5f3a\u5978\uff1f\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u5982\u4f55\u505a\u597d\u5b89\u5168\u9632\u8303\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19597380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19597380/answer/134498781", "content": "\n\u4f60\u7684\u7b2c\u4e00\u6876\u91d1\u662f\u5982\u4f55\u8d5a\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53261285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53261285/answer/134174589", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 \u7acb\u4f53\u5feb\u5df4\u9879\u76ee \u201c\u5df4\u94c1\u201d \u7591\u4f3c\u88ab\u629b\u5f03\uff0c\u516c\u53f8\u4eba\u5458\u4e5f\u5df2\u8054\u7cfb\u4e0d\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35407612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35407612/answer/134248797", "content": "\n\u5bf9\u7559\u5fb7\u5b66\u751f\u5acc\u5f03\u6392\u65a5\u96be\u6c11\u7684\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31818264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31818264/answer/57794316", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u5f88\u6709\u6559\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52572279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52572279/answer/134236820", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8bf4\u4e0a\u6625\u665a\u7684\u5c0f\u5b69\u5b50\u6b7b\u7684\u6d3b\u8be5\u7684\u4eba\uff1f\u8fd9\u53cd\u5e94\u4e86\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u6027\uff1f\n"}]